\chapter{Критерии определения призеров и победителей второго этапа}


Количество баллов, набранных при решении всех задач, суммируется.
Призерам второго отборочного этапа было необходимо набрать 45 баллов.

Победители второго отборочного этапа должны были набрать 100 баллов.